東鐵又有人跳軌?

依家係上水(向紅磡方向)冇得走

好似係粉嶺個邊

粉嶺有人入左路軌範圍 卡左10幾分鐘

跳撚左

又係支那人跳落路軌行過對面？

喺羅湖落嚟，上水站轉左去對面月台上落

去緊新界方向
個個站停幾分鐘先行車

死咗未??

血都無滴

早日安息

香港人想返工想到癡左阿

啦啦聲斬件 拎返上黎啦 阻撚住哂

比架車擋住左姐
我上次都見人係我面前跳落去
唔多見到有血
但係之後新聞話佢腳都斷埋 點可能冇血 係有你睇唔到姐

死遠d啦垃圾

未必架

個車轆其實好熱，一碌同你辣埋口

咁多方式死係要揀跳軌

成撚日返放工先跳

要返工不了

唔係想返工 係遲到會比人屌

係大圍站奶野

d仆街成日揀繁忙時間自殺

九龍東返工，轉緊兆康搭西鐵

死都要阻人返工
我要返工呀！！

快撚d落地獄啦
要死都要阻住哂

大圍停咗響度

係西鐵聽到有人跳

希望佢永世輪迴做香港人

重畀佢安息
拖佢落油鑊啦

屌你老母，真係著著地，正含家產黎
死都要阻9住

不在沉默中敗亡，就算死都要阻到人，搏上報紙，好撚野

冇野可以阻到我番工架

畀個新聞佢解釋兩句
唔聽就屌返佢轉頭

我發覺隔一排就會有人朝早翻工時間係粉嶺跳軌

又係星期一，又係大圍，見到咁多人屌咗出聲

幫我呃咗半日leave,依家返上去瞓一陣
好人黎，唔好話佢

未搞清楚跳定暈倒墮軌之前唔會亂屌
唔係未炒過車

死都要阻撚住晒
無撚用

係大埔墟月台等左半個鐘
真係屌佢老母

屌，搞到馬鐵都慢埋

旺角東停緊

依度d人暈定跳都屌老母啦

W3 線巴士發揮作用

死都要麻煩人

未過 probation
粉嶺撚表示已經兩次返唔到工

連登仔建國Post 講過
跳軌一定要揀番工時間
等班港豬港奴無勤工獎

極多連登仔正評

已轉巴士 但都係迫爆

凍過水喇

仆街喇

死都要阻香港人返工

暈都要屌，唔舒服就係側邊坐低等車，唔應該咁近月台
唔過黃線點暈都無可能跌落去

有人死咗唔係睇有咩社會問題，而係埋怨做乜阻住人… 香港人已經麻木晒

返工 起身 返工
似如常 跳軌如常 塌樓如常 無事去返工
眼浮浮 你想尋仇 等車 企廿個字
奴隸 你要返工 香港永遠不變

信左連登仔

轉咗搭巴士，有無大圍巴打報告吓情況？

啲人跳軌係咩心態，死都要搏屌

依隻就有圖

連登建國講過，要等班港豬港奴無得番工

ching上世係菩薩黎?

高清圖plz

Rip

又黎山竹2.0

有冇巴打係沙田去九龍塘
利申 未出門口

巴塞害死人

阻住人咪就係最大既社會問題

屌要係粉嶺等幾耐先上到架巴士

Mola mola
要搵過第二份工了

阻撚住曬 班蝗已經成日 一隻腳車廂一隻腳月台阻住d車行 大陸閪走啦

我想返學啊....
其實生命可以好美好
唔好自尋短見啦
rip

開返未

幾時先起返個閘呀屌

可能比人推落路軌

今日好多單跳樓
原來仲有跳軌

痴線 d連登仔係咪真心啊
真係有人死咗都仲係諗住自己返唔返到工
無一個人諗下係d咩問題..
Btw, RIP

嘩，咁毒

香港人係咁既節奏下已經生活都傻左，麻木哂，悲哀

如果你公司因為咁樣唔比你過，做唔做都罷啦

點解唔識早啲出門口？
你應該要估算到任何突發事件㗎喎 一封warning letter

唔係屌佢搞到番工遲到，而係我太和出九龍塘 企撚左9個字

仆街死搞到人要陪佢罰企，死全家啦

如果你係真心嘅話我真係屌鳩你

Rip..

粉嶺d巴士線多數經上水上左8成full先到粉嶺
除非聯和墟個邊獨立線

你地真係偽善到爆炸，矯揉造作

咪就係

架車仲大把空位但班仆街唔肯行入去
搞到人龍勁長
唯有bypass佢地攝入車廂

人身事故累萬人

聯和墟都好那多人

強烈要求沙中線立刻通車

屌佢老味，嘥撚左我半個鐘
到九龍塘繼續轉觀塘線逼

車輪熱～即時止血

救命 有冇巴打分享條屍嘅相 老細問要supporting 港鐵範圍唔畀影相 罰款冇得claim

真係 好恐怖

你咪撚on9啦
唔係番唔番到工問題啊
係你死都要不負責任阻住人

咁自私有咩好同情

又唔見跳樓死 燒炭死果d會比人圍屌

要跳跳西鐵，政府開左幾條巴士線直達西九，方便快捷. 搭車去時，仲可以係巴士 flash back , 可能搵到生存意義.

每日已經有150個輪迴咗做香港人

粉嶺條隊應該要起碼排半個鐘先上到shuttle

咪係 全世界得佢一個有問題咩
又唔見個個都去跳軌
屌佢全家

山竹仲唔醒水 冇人會等接駁巴

大圍站既 轉坐巴士啦

全香港每日咁多人死
個個都要諗下有咩社會問題咪好撚忙？

係呢個繁忙時間跌落軌上新聞你先走黎關心

唔好咁撚假啦

我今日要交功課啊 九半堂
啊！！

不過過海巴士又係一堆人排
車公廟站上啦

我喺上水轉車過兆康坐西鐵返東九

有無人知沙田去火炭咩情況

趕過海就上286X去南昌轉東涌線啦

咁應該去搞電纜

大圍仲塞緊?

要三粒鐘先夾番上嚟

跳就死番屋企跳啦屌你老母

死左？

巴士等左幾班都 full 上唔到

有無人知依家咩環境？

終於有車出九龍啦

係

會唔會未死，先至搞咁耐

東鐵仲企係月台等緊？

岩岩廣播清理完畢 應該一陣就有車出九龍

之前學生跳樓都冇咩人講

唔想返工到跳軌

MTR service出哂消息啦

點解唔搭巴士 要兜到咁遠

我今日就係咁樣同個新仔狗十後咁講

岩岩上到巴士

上水係 好多人

不知幾多人等

開返閘

粉嶺往紅磡方向有車埋站，依家上咗車了

叻喇奴隸

呢個好笑

開心又一日 唔開心又一日 咁咪唔開心囉？

我估算係老細聽日死
公司後日執

死前都要累人 抵撚死啦
好行啦

Shuttle排撚到一半又上返去搭火車 我屌

上水／沙田出九龍搭 W3 咪得

W3 好多人排緊
唔使諗

用施丹轉身啦ching

火車整好未？

有突發事都驚遲到，好撚on9

啲留言冷血到, 他朝君體也相同

出閘收左錢，係咪有得退？

無興趣知呀
你走啦

開左車wo

返工啦你，垃圾奴隸

要跳軌就預咗相同啦
唔通想跳軌但又唔想死咩

仆街馬屎狗鐵坑整好個幕門未呀?

張收據要好似傳家之寶keep好
唔係三五七個月he抽後扣你勤工唔好喊

未有錢唔好意思，唔想裝12卡幕門

W3中伏揮手
咩特快，慢到仆佳
45分鐘都未到沙田

依家搭火車仲快過你係巴士排1粒鐘

自殺=殺人
仲要阻人，真係死左都無人可憐
話諗社會問題嘅人唔好咁撚假
唔輪到的地諗，個人意志薄弱嘅人自殺係唔抵爭

點解會被人屌
根本控制唔到

收聲啦

一直北區巴士都係垃圾

塞車?

你排巴士又係個幾鐘 不如係站到等？

要停大埔再去沙田 45min差唔多了

點解要返工時間跳呢

以為特快w3會有例外
屌佢老母兜入廣福同沙田2段慢撚到
真係全部都垃圾

屌迫左上巴士又輪到塞車

火車依家點

我第1-2格出事後開既既w3都覺得中伏

d人話通返啦wo

粉嶺人上左火車啦

暢通沒阻

搭巴士果D傻侵地

仲等你咩 飛的啦準時返到啦
因為啱啱遇到個唔涼薄高登巴打
身體力行捐咗幾舊畀我
你睇下child登剩係識學689語言偽術踩高地

返工反正有supporting
不如坐住返去好過逼

假日唔塞車搭
45分鐘上水落到西九龍

想知上水站開唔開到車出去？

已經去到大埔

奶哂野 8點3出大埔出左 跟住比港鐵水左話太和有車就入返去太和 去到太和發覺根本無可能上到車 又去返大埔搭車去元朗 一上紅van就話通返 屌你咩

cctvb維穩話有人走入路軌

迫條毛 仲有位坐

東鐵車長係咪個個都試過

開左10世 去到大學了

感謝！

點「走」入去？

請問火炭出紅磡咩情況

我9點上水撘車返屋企 呀一返到屋企又有返車

問袁花

在粉嶺站附近有人進入路軌範圍的事故已妥善處理，東鐵綫列車服務逐步回復正常。

巴士排到水蛇春咁長

就以我想搭嘅277E ,279X為例，目測排要等起碼兩三班車

呢樣真，粉嶺上水一日唔分家以後都會咁

地鐵廣播都係咁講

RIP
香港就係咁
阻香港人返工係死罪

咪臭係 行大老山又要兜粉嶺
行大欖又要轉279x 978.又隨時等3個字

所以我選擇hea搭
當遊車河

好撚on9
佢叫人唔好落車 just delay 10分鐘
之後叫人落車 接駁巴士都比人排哂

277E個設計真係垃圾級
入蝗河村真係最大敗筆

點解啲人鑊鑊係揀正呢啲時間先跳
驚其他時間無人發現佢, 跳左無人理?

上左紅van仲要有排塞 真係中伏 兜兜轉轉應該係原站等通車既贏哂

根本北區人口嚴重 overload
但交通配套無進步過

粉飾太平

我係原站企左半個鐘
個881903出新聞話要搞3個鐘 我先返去
返到去就通返車 真係比佢玩死

一年衰過一年
老銅坐978塞撚到仆街先去到西隧 又好多人上落車
但673兜粉嶺又兜多3個字

我火炭 屌佢即上85 好7彩睇住連登jer
85 ok 望到 80m好似唔多人

你無野啊，咪鬼道德綁架啦，因為一個人嘅自私所以影響到幾千嗰香港人，有D咩值得人同情？
阻人翻工唔係死罪，係佢自私同不負責任

dllm等撚咗半個鐘都未有巴士

我個上水原居民個frd係咁屌978垃圾

返去搭火車啦巴打

85條線算直
不過九巴hea做

961 960番屯門仲慘 屯公又易塞

咪係，完全唔明啲車上水開就得一個站，一經粉嶺就兜成10個站，
好心就cut 撚剩粉火華明兩個站啦，哂時間

咁入村都係差左幾分鐘姐

公司個老屎忽一早就起grp度講依單野，會遲到
我心諗，巴士多人撘，你唔識撘的士嫁？

仲有270a

有呢種想法
你都已經係一個老屎弗

點死都影響到人架啦屌
跳樓又話嚇街坊
燒炭又話影響樓價
咁影響幾多人以下叫負責任？
港鐵停左遲返工呢啲叫意外
咁都比人屌你唔屌個上司走去同上司一齊屌死左個個？
咁屋企有白事係唔係又屌個親戚做咩死？

根本無可能
上水粉嶺加埋都唔算多客
分埋家的話更加唔夠客

之前住粉嶺
係大欖等279x
等十幾廿分鐘先有車
眼見元朗天水圍啲巴士密到
幾分鐘一架
但人地真係車車爆頂頭閘
279x黎到我仲可以有位坐

所以新界西夠哂客量
可以開好多地方既巴士線
上水粉嶺淨係想加密啲巴士班次都難

兜到聯和墟總站出番黎

乜你覺得的士站唔多人排？
返工都仲要搭的士返 搵好撚多呀

岩
遲到就係遲到
Warning letter 啦

一留完言冇幾耐就有車

唔好話我涼薄
死左我敬重你敢作敢為

死唔去就正仆街

睇相唔似死得到喎

如果係意外同自然死無得講，雖然個人唔贊成死係解決方法，如果跳軌咁恐怖嘅野都有勇氣做到，點解唔拎嗰種勇氣去面對難關？
但如果真係有意尋死，唔該去D有安樂死嘅國家，學你咁講，係香港點自殺都會影響到好多人

點解唔搵人陪死

你設計到咁撚垃圾搵鬼去搭你咩
W3開黎俾上水（特快）去西九又格硬兜入大埔沙田
拖慢晒，唔塞車先同火車差不多時間真係收擋算啦

咩涼薄 咩他朝君體
好心積下口德啦
點解要替佢難過
解脫 替佢開心都離唔切先正常
自殺同跳軌九成都係男人
唔開心係踐踏緊佢最後想擁護嘅尊嚴

個頭係邊 冇血既

又係呢句垃圾
死都敢，點解唔敢面對
大把人慘過你
要死既人係下一秒就去死
唔會同你係到慢慢計劃
有時間有精神慢慢計劃諗清楚就唔洗死啦

屯門乜線都係咁
下次有咩事都係坐去元朗先

個雞嶺同個燈位都可以冇左10分鐘喇屌

惡性循環嚟
你慢->冇人搭->少人->cut車->更少人搭
其實上水粉嶺分家係有得做 你睇下277就知

好多寧願279x轉268x

要死就死遠d啦
死喺幾十萬人咒罵聲之下好撚型?

天子犯法與庶民同罪

上次太和 今次粉嶺

又偷拍跳路軌？

睇277x同277e都係好例子
不過277e條走線

屌你咩 得你識搭的士呀 無火車果陣截唔到的士ga
on9無藥醫

講真可以點設計
最記得當年分條277e
上水居民提出唔好經粉嶺
但A又話要經天平
B又話要經太平
C又話要去清河
D又話去埋彩園
最好笑翠麗都有人話要去埋
兜哂呢渣地方同去粉嶺有乜分別
最後話不如上水廣場巴士總站一站過直開上highway出九龍
跟住又有撚樣話我出得上水廣場
不如坐火車
根本就無好既方案
其實個個都係想兜自己屋企

根本就應該要分家
上水入黎又唔入聯和
聯和開就一定兜晒成個粉嶺
搞到聯和少一半巴士

仲有，我唔係話嗰死者，只係話緊有人估唔到香港人咁冷漠，有人死咗仲可以係到發洩翻唔到工
大佬啊，無論佢慘唔慘，佢嘅死係真係影響到好多人，每個人睇重嘅野都唔同，有D人翻唔到工真係好大鍋，好似醫護人員咁，如果依單野唔係意外，係可以避免嘅，難不免會有人屌鬼喎
你估佢地唔慘咩？連係網上發洩下都要俾人道德綁架？

閣下弱智？

我公司啲老屎忽係山竹打香港果時竟然話十號風唔返工
我搵緊機會寫佢report炒左佢

老老實實，橫掂都遲
咪畀d耐性慢慢嚟，唔係就諗下有咩alternative
北區可以去元朗區轉西鐵，雖然食時間但總好過坐以待斃

利申，前巴膠

1999

而家仲要彩園空地插針起樓
仲有個古洞南，成條北區公路塞死你

話自己巴膠威啲？

仲有278x

不了
企係條屍隔離屌返幾個鐘先搵車搭

上水個仆街迴旋處一到繁忙時間就塞死
277E仲要兜入蝗河村,塞完入去兜出黎又塞多次,未出上水已經用左30-40分鐘
真係搭港鐵仲快過佢

不知幾多打工仔
份糧被仆街老細斬左一半做勤工獎
就係博你有一日半日遲到就一野沒收
果啲人因為有人要自殺就老奉要跌錢？
仲要唔俾人呻 呻兩句要俾人鬧涼薄
我都好反對道德綁架

仲未計中間塞大老山同埋落觀塘道d時間

如果原來你地依家既說話唔係理性
係情感支配，要宣洩你嘅情
Ok
我錯

神心問句，而家有火車搭未？

道德本身都係一種情感支配啦，如果真係純理性睇，就係有條友自殺影響到好多人，你係咪想全香港都佈滿E種言論？

影響到幾多人係個結果
再推落去係點令唔好咁多人自殺
我唔認為一個會自殺既人會因為驚死左會忽你屌而唔去自殺
唔好只係諗一步就當結果

香港人除左識返工做狗仲識咩

不用分得那麼細 反正聽日冇人會提起
你咪畀d人喺高地過下口癮囉

無香港人只有奴隸

所以知道自己遲硬到反而處之泰然

東鐵綫粉嶺站青年墮軌亡 太和來往上水服務一度暫停

香港人又贏

不就是嘛，香港人一直自命清高，其实都是中国人
不认做中国人的都只是引人注意，心底里都想做中国人

十年前同地點同事故

難道.......

其實佢跳落去果下已經肯定佢係死左，點解唔直接轆過去繼續俾香港人返工，等凌晨停駛時先執屍？要知道連山竹都冇法阻止我地香港人返工，區區一條冇靈魂既一舊肉竟然影響到數萬什至數十萬港人返工遲到從而令到生產力下降，係幾咁唔值得既一件事，請司長好好正視呢個問題

用燒碳死舒服過跳軌， 做乜咁傻
搞到旁人咁麻煩， 好撚自私

名副其實自私鬼

屌 有聲

睇完d reply真係明白香港人冇得救，返工大過天

平時d大是大非就麻目晒，呢類阻塞交通嘅事就屌晒鬼

呢個地方冇前途

咪就係，死都趕頭趕命

呢度好奇怪架
紅字絲打出post話唔開心呢
就好多安慰說話
男人自殺呢就話阻人返工自私

香港男人幾咁慘 自己都唔幫自己
咁跳軌確實抵死 抵到爛
祝佢下世做港女 畀條幸福賓周插啦

你都on撚9 入清河搞到係雞嶺塞多一次
燈位又多 你個腦係咪裝屎架
幾分鐘 你老豆幾分鐘啊

樓價gogogo
準時返工冇收工
人工低到頂唔到
個個扑野冇地方
講飲講食至耍家

Agree

我坐過好幾次都頂唔到，寧願去祥華坐277x, 唔經華明班次特別快

😘

無撚錯

入清河係世界級on9

根本翠麗、符興街、天怡都係多鳩餘
上水站同上水廣場重覆左
回程 區場同體育館又係重覆左
行兩步路都要個站 好戇鳩

天平>龍豐>上水廣場已經夠
最好就上水廣場直出九龍添

人地278x咪又係統一上水廣場出車
D人咪又係咁坐
火車要轉車 巴士唔洗 就會有人會搭架啦
唔通鬥氣唔搭巴士走去逼火車咩

其實個位已經算係粉嶺一部分

仲衰過當年70x

你又知社會問題

Cut剩華明 景雍欣華心花都牽晴碧湖和興一齊過曬去撘

翠麗都多餘?行出去好撚耐架

行2步又一個站
行遠成個粉嶺都半個鐘
華心牽晴都分2個站
屌明明係對面

好在唔係放工時間跳

真係要幕門隔下law

以前北區巴士客量少，冇條件分拆，逼住行大運
依家唔同咗，條條都開始爆，加埋未來東北發展，北區巴士係時候要全面拆返開兩組

1.聯和墟>天平>上火做尾站出
2.華明>粉火>華慧園做尾站出
(清河呢啲唔上唔落嘅就算鳩數啦，根本唔順路，最多開一兩班特別車，清河>上火咁出)

以往用上水頭站牽情間尾站呢類on9走綫一定要淘汰

唔通青衣架架車都要兜入長享長青長安長發長康

以前試過遊最兜嘅70x
粉嶺d路好容易蕩失路
個設計完全係靠迴旋處
一多車就仆街

673真係唔係比上水人答

港豬係咁難服侍，咩車都要到門口
所以養成左老奉咩都要喂到口
尤其喺冇咁方便嘅外國，就會話人地不如香港

明明係冇需求同效率低都講成方便

其實應該精簡d對外線內部走線，將呢d交畀區內線好過喇

理鳩佢咩問題，依家即時既問題係阻鳩住人呀麻

係 好應該咁樣
搞到全村人陪你兜真係
粉嶺佢直接名都就算啦屌
阻左3個字
但968瘋狂有人上車 塞車之後又要轉279x 978 真係好難頂
上環978就話姐
銅鑼灣
銅鑼灣

278x就係比粉嶺人既

用火車路軌分家就最啱，走綫最直接
好似279A呢類走綫就最fit

其實俾大陸人撞左落去都唔奇
今朝排左好耐接駁巴就話有返火車
又由頭排過....排到成身汗

咁就要在場人士先知啦。。。
唔起幕門人月黎月多，真係遲早3 5 7個比人撞落去車死

所以有次到上水要坐車落荃灣都轉左坐279x喺大欖轉

而家重有個海畀你揀
遲下唔敢講喇

喺英國坐巴士，佢地多數停大街
集中喺呢個位吸晒附近一帶d居民

極少會兜路，尤其係對外線或者機場線，呢類線精簡左再較準班次，其實幾好坐

邊似香港, 堆所謂特快站太多
好似荃灣三x線，廢架

游水漁民多得你唔少
打打下魚，真係有條鹹魚

不嬲都係咁答架啦
荃葵一定279x轉69m 265m 269m
荔枝角長沙灣就265b 69x

on9, 上水夠係成個區去上水廣場到搭啦，咪又係咁

嬲乜撚嘢 死咗人

阻撚住哂

返工時間跳話阻人返工
放工時間跳又話阻收工
非繁忙時間跳又會有班平日放假既話阻住佢放假去玩
人地一心尋死
洗撚理其他人感受

起日本如果跳軌自殺
鐵路公司會向死者家屬追討賠償

咪臭係

死咗唔嬲得

跟本就應該係咁，你係唔想行嘅咪搭區內線到大站到轉長途車，
迫住架長途車行咁多個站真係唔知做乜9

而家個情況根本係資源錯配

我覺得對外線最少只需要兩個站
一個係上水站，另一個係華明
另外嘅畀其他巴打表接力

返工跳咪算好，佢試下收工跳

收工係九龍塘跳

都係大圍好啲

唔准返屋企!

真心粉嶺線入清河都算

上水線要經個迴旋處兩次真係on9 既極限

今舖死而無憾啦
不過我份勤工就肯定凍過水

開頭會多人鬧，宜家我相信開始多人認同咁做，專針對香港人最重視嘅返工，就等最多人返工先跳

返工不了

咪臭係，條蝗村又係孤島嚟

【09:40】男死者23歲姓龐，警方翻查閉路電視，相信有人趁列車埋站時跳落路軌。

【09:12】死者遺體移離路軌後，港鐵東鐵線及馬鞍山線服務恢復正常。

【09:00】墮軌男子證實傷重死亡。由於上水站擠滿乘客，以致出九龍的巴士站及的士站也大排長龍，其中有的士更冚旗揀客。

【08:50】受事件影響，東鐵線沿線均人頭湧湧，其中太和站及上水站均有數百人在巴士站等車。

23歲咁後生就尋死，有咩咁睇唔開

屌673兜完名都兜到聯和又兜清河cls

其實起番個閘好難咩

又或者立例跳軌既佢屋企人要罰錢

睇化咗

係有心番工既，行路游水都要嫁喇
你番工遠，預左嫁啦
第一日岀黎做野？

生無可戀咪跳

尾班車又開得早